睇下有幾多tvb post就知有幾多港豬

一個垃圾頒獎禮都開到咁多post
香港已死

依家先知？